港鐵職員 有良知的話一齊曬證

我想同咁多位講聲，
呢間公營機構，仲有好多同事有良知，
識得明辨是非

恥與為伍

啱阿，班醫生手字醜到仆街，我嚴重懷疑香港醫生根本冇讀過書既，個醫生執業牌係中共到買返黎

不如你返大陸幫人奶屎忽啦，學咩人上連登

pish

善用起底功能

支持你！

恥與你為伍

又block多個

照你咁講 你講嘢咁垃圾 都反映返個人係垃圾

推

好撚多三毛

唔好親手寫字/轉筆跡
紅底公司白色恐怖冇辦法